有無中銀卡AOS 苦主？

無ack
無email
無sms

淨係得個W NO

Push

有無打過上去？好似得渣打多人中招先出新聞，中銀小人中所以無咩回應 diu

有sms wor

apple pay唔得
手入得w number
之後6點幾

有，收到SMS話過左數。Apple話過唔到。打去CS問話server壞左過唔到。